[扮工動物園] 裝睡的人叫不醒之星期二

開錯晌吹水台, 再開過~~

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！